蒼天已死，黃天當立，歲在甲子，天下大吉

今日理應舉國憤怒
揭竿而起

你個名

個晚我都係個附近
張相係個鬼婆記者影

張角

天滅中共

突發

去❕

張角改判雷擊

去邊